蕭生叫大家登記功能界別！！

分析得好好

不過唔明佢笑咩鬼

最後歡迎學生去佢間鋪食野

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

真係全部post都係蕭山

唔好咁講 有用先講比大家聽